仲止暴制亂？係始暴製亂呀

垃圾港共政府

只暴製亂

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權